#+latex_header: \usepackage[utf8x]{inputenc}
#+latex_header: \usepackage[T2A]{fontenc}
#+latex_header: \usepackage[russian,english]{babel}
#+OPTIONS: tex:imagemagick
#+OPTIONS: toc:nil
#+OPTIONS: tex:t

#+TITLE: Крутые таблицы
#+AUTHOR: Вася Панков\

#+begin_export latex
  \clearpage \tableofcontents \clearpage
#+end_export


* Производные
Основы: 
$$ (C)' = 0 $$ 
$$ (x)' = 1 $$
Таблицa производных сложных функций[fn:1]:
$$ (u^n)' = nu^{n - 1} \cdot u' $$ 
$$ (e^u)' = e^u \cdot u' $$ 
$$ (a^u)' = a^u \cdot lna \cdot u' $$ 
$$ (\ln u)' = \frac{1}{u} \cdot u' $$
$$ (\log_a u)' = \frac{1}{u \ln a } \cdot $$
$$ (\sin u)' = \cos u \cdot u' $$
$$ (\cos u)' = -\sin u \cdot u' $$
$$ (\tg u)' = \frac{1}{\cos^2 u} \cdot u' $$
$$ (\ctg u)' = -\frac{1}{\sin^2 u} \cdot u' $$
$$ (\arcsin u)' = \frac{1}{\sqrt{1 - u ^ 2}} \cdot u' $$
$$ (\arccos u)' = -\frac{1}{\sqrt{1 - u ^ 2}} \cdot u' $$
$$ (\arctg u)' = \frac{1}{1 - u ^ 2} \cdot u' $$
$$ (\arcctg u)' = -\frac{1}{1 + u ^ 2} \cdot u' $$
[fn:1] При простой логике понятно, что если подставить вместо u - x, то получим формулу для производной простой функции, ведь (x)' = 1.
